# README #

El proyecto consta de un servidor basado en socket.io de node. El servidor es creado totalmente desde cero y no esta pensado para un ambiente de producción, su objetivo es aprender sobre el funcionamiento de los sockets.

### Sobre el repositorio? ###

* Servidor de sockets basico en tags v1.0.0
* Version actual del proyecto v1.0.0